拍片時記得大大聲讀出警犬狗牌號碼

方便低清影片起底